( 求 FC ) 帶伸縮棍休班狗做夜班撕子狗?

可以向食環控告佢地亂拋垃圾?
如果係休班警, 可以告多條 "知法犯法嗎? "

個TB好撚柒

起底未？
一睇就知死黑警啦

冇左片？

係喎, 條片無咗
唯有睇正面相